iPhone SE 2 討論區(3)

 The new iPhone SE

-
iPhone SE 2 現已推出
配備A13 x Touch ID歸位！

售價:
64GB $3,399
128GB $3,899
256GB $4,699

顏色:
黑、白、紅

香港時間4月17日晚上8時起接受預訂。

-
iPhone SE 2 討論區 (2) 正式推出

iPhone 9 / SE2 討論區 (1)

各位覺得紅定黑好？
正評黑，負評紅

白

睇下之前買過咩色
我se1金 ipad黑

今次就想試下紅

究竟隻黑係 Jet Black 定係 Mate Black

XR黑

黑色最靚

考慮過club sim 轉用esim
但esim喺11系列已經取消咗
擔心se之後仲有冇機用esim

X 換SE2 ，算係升grade定降grade

其實同部IPhone 7有咩分別

XR想轉se 定係諗緊將呢一步當係返工機算數

一部機夠了，都係咁用姐

全部野都upgrade曬都無分別？

愛滋紅

我見人人都拎黎同部8比，我又想試吓拎黎同部7比吓

到底佢隻黑色實物會係點好期待

心大心細諗緊買咩色好

冇左3d touch wo

隻白既面唔白

JET BLACK

舊電1800mah

見樓下個看更用黑色ip8
所以出黑色一定沒死錯人

新機係咪突鏡?

Ip8凸鏡 佢咪凸鏡囉 有design過咩

24/4 walk in買唔買到

XR想換
唯一問題應該係舊電
利申手細 XR用咗一年都唔慣

用緊iphone X 64gb
基本上冇咩問題 部機好順 電都正常
係64gb唔係幾夠用
同埋有時收爆但load唔到野會冇啦啦好熱
要開飛行模式停一停佢 再關飛行模式 先會正常番

依加見部X仲賣到兩千幾蚊 俾千幾蚊出黎
就換到128gb se2都幾吸引
當用住先 64gb真係好唔方便
到時出左12pro 岩心水換又得 唔換繼續用又得

依加係唔sure se2電量果方面

iPhoneSE(第1代想換第2代)
我本身部SE IOS10好多Apps都用唔到<-
舊電好似得番60%咁開始倒數
我買部第2代SE黎收藏等壞機可以換
同埋我部SE想換電

等78月先算

利申 預左粒電mah肯定會少左過iphone X
但想知佢呢個容量配A13加呢個mon 表現如何

你預sot 6-7hrs

官網都講左同iPhone 8差唔多
唔洗咁大期望粒電
細機d電不嬲比人屌開
如果你好著重應使用時間
勸你唔好 但如果唔care 絕對抵屌

果陣用6s 個電量都接受到
我既使用習慣 用到一日
同埋我番工都有得叉電既

衰d講 伏左最多咪年尾換12pro
反正加都係俾千幾就有se2
到時部se 2又係賣到錢

咁不如直接用x到9月出新機
Trade黎trade去咁煩
用開Full screen轉番用左幾年既上下邊框
我自己就唔慣 但你唔介意既話 可以一試既

咁先正
一致性
你關左個mon 上下留白好樣衰
所以一路我都買黑機，見紅8plus 前面黑即買
紅7plus 前面白 好多人都覺得核撚凸

到底應該買8plus定se俾老豆 主要係考慮個mon

用慣左full screen手勢
好難返轉頭
x打後個d操作都好好

晶片升。 級數降

SE2 = IQ130 平胸四眼矮妹
X =IQ100 大波長腿靚女

SE 2 係3G ram, 電1821 mah，用黎做後備64G夠晒

接受預訂...
點可以用埋張gift card 卡呢

預訂咗係咪suppose 24號可以攞機？

iphone se2 有無ireserve
部野好似打打下柴 成日no service

24號walk in 買唔買到？

買咩mon 貼好?

xr已賣等新機 手細表示xr單手打字唔方便 用咗年幾都係想要番細d

5S>SE>6S>SE>X>SE
準備入SE2

3GB RAM, 1821mAh...
A13都救唔返個電量

iphone x 係十週年機
我唔用到殘都唔放

有機出左？

長叉尿袋

有報道講左

SE定位不嬲都係CHEAP野, 或者做後備
要打機煲片既做乜要買佢呢?
大家個預期係唔係放錯位置呢

iOS 14打後幾肯定唔再支援SE 1，遲早逼換SE2....

最多唔UP啫, D APPS最快到要出年年尾先唔SUPPORT
去到出年年尾部機都已經超過五年啦
雖則我個部用左四年到而家都無任何問題

睇埋粒電點先

唔好大期望
等於二千蚊砌部文書PC既道理一樣

iPhone SE (2020) vs iPhone 8 Plus
到底呢個時候應該買邊部好? 想買部比老母做孝子

你老母咩年紀, 4.7吋對上左年紀既人可能會偏細

同埋要大MON就要番XR啦, IPHONE8 PLUS真係唔好考慮嘞

50到尾啦 本身用緊samsung s8

不過其實都無咩所謂,都慣左會帶尿袋

唔知會唔會有智慧電池case

應該唔會下話，iPhone 5S都由iOS 7去到iOS 12，冇理由SE 1去到13就停

佢意思咪話去到14, 15或以後就停囉

成千銀個，不如買xr，細鋪買256gb都係5千咋

用番ip7嗰個應該得

係...1999左
覺得蘋果唔會咁好死，最多撐多一代ios

諗住買部比老豆
個mon會唔會太細 佢用開sony大mon
同今晚係咪都要搶機

黑白紅三隻色都想要

想問下鋪頭有實機未

粒電得1800....都係換唔過 唔想1日3叉

今次部機嘅錢係捐比肺炎

肺炎紅/武肺紅

有無人知門市有實體機睇未

寧願捐比愛滋都唔想捐比武肺
本身想買紅都轉黑/白

2017年賣嘅ipad 仲係行緊A9，無理由3年就收佢皮
個人覺得起碼會up到ios 15....

我估係跟ram幾多黎update,iPad mini 4用A8都有得update iOS 13,用同一粒u既iPhone 6都冇，因為iPhone 6得1GB ram,mini 4有2GB ram,可能去到iOS 16收晒得2GB ram既機皮
咁iPhone 7/8+唔知點處理，冇理由8+有得update，8反而冇

發炎紅
肺花白
中招黑

好睇人
十個用開大mon要轉都用唔慣細mon

有reviews睇未

不孝

我都係咁話，唔捨得放

仲有X 條邊係窄過XS 同11pro

官網+ 東亞 i-Titanium應該最抵？

se1 仲諗緊換唔換

我an機轉i phone想試下做果粉嘅滋味
但用SE試入坑會唔會好不智？
定三四千試下無妨？

仲要用高通，唔係垃圾intel

我用緊sony都打算轉會

重洗乜考慮

可能仲頭痛考慮緊色同容量

你重用緊se1，其實都預咗用好耐，買256就一勞永逸

我諗緊65/128

我諗緊64/128

見到白色係熊貓機真係好sad

今次只能買黑色

因為白色既正面唔係白色

點解iPhone 8可以做到白色正面，iPhone SE唔得

成本問題，依家全線iphone 都係黑mon

5C > 6s > X > SE2

咁平我連套同貼都唔會買
粗用算鳩數

用sony 轉會好正常換邊個牌子都會覺得升級左

好明顯係蘋果特登
去標籤呢部性價比咁高嘅電話
一來離遠就俾人見到呢部係 cheap 機
二來就逼部份 fans 買貴價機
所以如果我買呢部機
我都會買黑色

鋪頭有實物睇未

9月30日前買先係，之後應該會俾返AIDS

「不過由即日開始購買 Apple PRODUCT RED 的產品，就有點不同了，只因由現在開始至 9 月 30 日，品牌會把有關收益改捐予 The Global Fund 基金的 COVID-19 Response 項目，助以應對新冠肺炎疫情」 source: ezone

M字額個堆iphone梗係要黑邊啦 唔係既話 個M字額見到一舊舊嘢，仲樣衰

se 都要搶

咁講iphone se 黑色mon 合理、佢條上下邊框咁粗

Lunch去士多睇仲未有

𣎴過佢個面同iphone 8 exactly一樣

我係話成本問題，要整埋白色Panel 又要開多條生產線

準備預訂

準備好信用卡未

你地買128定256多

128
反正ram之後都會跟唔上,到時點都又要再轉

搶乜撚

應該有大貨，炒唔起

128
第一 你都唔會咁多片係4.7”電話睇
就算有都iPad睇

第二 貴多800已經高過3千呢個心理關口
接近XR價位

無 iphone 8 比你睇咩？都無分別

64 呢咁

樓上有師兄講左個讀取速度有分別

你有買icloud都無乜所謂
我無買，淨係相同片都30gb
一出去影相就過勁多相落電話

認真 128係最抵屌果部來

我都諗緊
宜家用緊7 plus 128但已經爆咗
不過諗住之後部7 plus拎嚟娛樂用
所以諗緊會唔會買128已經夠

我買256
一用用幾年唔洗煩
同埋部機就算之後退役都可以用嚟做ipod入多啲歌

我就係想用我部iPhone 8玩photo hunting

同埋真係想知快幾多

梗係呢部平嘅試下啦

終於等到

你地會買咩色,128定256?

白128

有冇人買紅色

搖撚準備
終於可以換機

係咪都係官網訂

信用卡準備

Feel到好少貨
遲少少訂嘅可能有排先送

大家準備好未？要搶喇

你邊度feel 到 啊

Me
男人用紅色怪唔怪

黑色最小貨 用BOT睇到

好緊張

遲咪4/24walkin

又唔係粉紅 唔洗怕 gogogo

walkin會有貨咩

訂既話幾時拎

型咪唔怪

有冇人會買apple care+

Yes

我會買！

有，放心

2分鐘

佢果隻紅好似幾靚

我覺得幾型

1分鐘

死左

已訂紅色128

已訂 紅色64

已訂 黑色128

大貨

Get

大量貨

Done
黑色64

已訂 白色128

買左

買啦，咁撚平
6s撚準備入256

大把貨

訂左

黑色貨源極少，大家SH！！

iPhone 4 > iPhone 5s >iPhone SE > iPhone 2020

白色128

黑色128

巨貨，去士多 pickup 仲好

當年就係se1入坑

128 白色

都有D人搶

好快訂到，仲可以㨂24號門市取貨

今天訂購，送達於：
24/04/2020 - 27/04/2020

邊個會買來炒

唔介意4.7吋mon 嘅根本可以衝

得門市自取？

最後都係訂白128算

要25號了

24 號最遲18:00拎機 都未收工...

白色要6月

大貨到而家仲可以訂

25號拎機

想問下要Trade in埋7plus有冇得網上㩒埋？

sh 必勝, 就黎51 大陸就會要貨

想睇實物隻黑色先決定買紅定黑

幾擔心自用都要搶
好彩大貨

feel到班st9一定好餓

24號wilson個d會唔會有

用緊11 PRO MAX 256, 買紅64

黑色128送貨

炒機應該無肉食喇，買得se都係想貪平，要食炒價買不如買11

講真SE 唔洗搶啦, 有幾多人部機真係壞到頂唔順 慢慢睇都未遲

隻色參考11就得

手上果部SE用左3年幾都好順好正常,係有時會彈下APP

係咪黑過iphone 8隻黑？有冇Iphone7 jet black咁黑？
如係深黑就買黑，否則紅算

128Gb 黑色25號拎機

買咗，有訂單編號，但係收唔到email
轉個頭入去顯示
你輸入的資料與我們的記錄不符。請重試。
有無人都係咁

邊有

訂完收唔到email

黑色256 get

Same

屌拿星開左VPN login唔到
到得個時第1日無晒slot

我都冇
之前訂airpods都要等陣先有

白色128 26號先有位

買左部 白128 比太太
不過戇鳩左禁太快送左去第二度

我都係,但扣咗錢

有冇扣錢？我收到sms有收錢

SAME

已訂

一樣

啱啱收到email

蝕死la 想炒

收到sms扣錢
2020年咁撚大間公司
張order竟然可以不知所蹤

點解好似個個都買128 唔買256？

啱啱收到email+1
會遲少少 等一陣

點解你平左幾十

白256 25號先有時間拎

我都收到了

黑256

冇人買64？

Gift card或者apple餘額掛

黑64

05分俾完錢仲未收到email

澳洲冇得去門市攞，唯有等送貨
128 紅色

機殼mon貼係咪同8一樣

有冇人64gb都買applecare+?

不過x用到依家粒電都好虧下
就算換電都係好番少少
覺得出11唔抵又等唔切12
其實se都係一個選擇

買咗黑128
X一出就用到而家 都係覺得Touch ID 好用啲

顏色走勢
白>黑>紅

Gb數走勢
128>64>256

有無人知自取係咪無得改返做送貨

已入手128黑

256紅

04分買仲未有email

Same
第一部係SE
第二部又係SE

有order no.
但係冇收到email
信用卡sms都冇

白色64, 送俾老母大人

3/4k嘅關口

256太多 64太少

太淆底既關係打左去apple客服 聽左15分鐘音樂

02分買 完全收唔到email

點解改左名
諗住24號walk in睇下

會唔會有人入完128後悔想轉256

64寫入慢

我們已收到你的付款資訊，並正在準備你的訂單。

same same

搞咩咁慢

垃圾機都CUT單?

10分買，岩岩有email到

大陸岩岩搞搭正20:00搶到減400活動

用左兩年 幾萬張相 都係用唔夠100gb

成班搶部垃圾機都咁緊張

02分買都未收到email

我有email 了

聽日都未有email先驚都未遲啦

收到email未收到sms
之後見到本身apple is 個billing address係鳩填 應該冇影響？

把聲好似bob叔既客服哥哥聽左電話 佢話佢地個system都有delay 每次新品好多人一齊買就會咁俾左電話同Email佢都話check唔到個record 我收唔到Email佢地都Check唔到Record 叫我等多3個字睇下有冇email 但佢地Hotline 9點就收工

沒email既屌

添曲在任買apple產品真係易買
比著以前實玩饑餓銷售

部iPad128買左2年都係用60gb

雖然係咁但都1516緊se2128夠唔夠定256

你講啊
大把人見到A13就FF攞嚟打機睇劇

我1萬張相已經60gb
128已經爆左 要offload app

其實係咪應該我確認郵件
你先過我數？
同埋apple訂野信用咭唔使入驗證碼？

8:00訂 ，收到email了

+1 打去客服冇人聽
仲以為得自己係咁

你一係就用11 pro
一係就出se
出se的人都係睇性價比同8仔隻個look
殼都唔駛換
11都係好柒

我都係
ae？

過左數，唔會掛

早買早享受姐
點叫搶
apple野又唔會遲買平兩舊

apple trade in 係咪唔可以預訂

得M巾紅128同256要27-7號先送

其他全部keep住24

Master

之前改咗另一個名, 之後改唔返本身嗰個

加唔加Apple care+ ？

收到email 了

改名係錯誤嘅做法

裸跑一定加

本身都掙扎買128
但老母大人純粹用whatsapp同打電話
連玩game都用其他機嚟玩, 所以64算

Red由武肺轉返愛滋

24號walk in 算

其實可以 我啱啱買都好似無咩話入唔到咁

廣東有24，其他reserve要25，唔知點解

有email，但AOS track唔到個order

諗緊晏晝去會唔會賣哂

唔想人群聚集，分晒時段
嗰日俾人預約晒就要第二日

咁鍾意影相就買部貴㗎啦

邊度寫有walkin

想買部單反質素,50吋MON,電量夠用24個鐘既IPHONE

應該要封咗支那首發，咁今次就好睇

屌 04分買
到依家都仲未有email

垃圾APPLE

無曬24號

想問下applecare 係未全球保?

又係差唔多,都係未有EMAIL

係

仲未收到email05分左右買

AOS送貨定pickup快

check下 apple account
無收到email
但account終於出現訂單

Smartone 24號有得門市攞

驚咪訂咗先囉
3千幾咋嘛

買64GB 值唔值比 applecare+ ?

我都係咁 岩岩打左去問仲話check唔到有我訂單record，叫我聽朝再試下上去check

其實㩒用過舊SE就得
但我未用過SE以上既iphone

same here
諗緊出128/256
Smartone門市24號有得拎機

每部 iPhone 均隨附一年硬件維修的有限保障以及長達 90 日免費支援。

我128唔加，平時裸開機

已經訂左兩部128

10分買,冇email

即係唔買applecare都有一年保養？

想trade in部舊機

iPhone7 嗰啲Mon貼同埋保護殼唔知用唔用得返

唔駛買啦

iphone7野乜唔係同iphone8一樣咩？

不時打比賽要拍個幾兩個鐘4K片, 係咪應該買256明智啲?

11 pro max好d

儲值卡有無esim架？

可供取貨日期*： 2020年4月24日 至 2020年5月7日
* 當你的訂單到達門市可供取貨時會再次收到 SMS 通知。
所選擇門市： 觀 塘 九 龍 觀 塘 道 418 號 創 紀 之 城 五 期 (APM) 大 堂 高 層 UC-29 號 舖 ( 附 近 商 店 Calvin Klein Jeans)

Smartone訂256

smt 有平？

一樣4699
我費時遲幾日+專登搭車去其他apple store拎機

係啊

成個幾鐘都未有

64GB 同256GB 一樣價

個幾鐘都未有

仲未有Email

睇你
可以免費換電池咁解

SMT網店訂秒收到email

不過好似無咁全面保養，例如爆mon applecare+有優惠價格更換，附送個1年就好似無，如果你屋企人用smarttone出機好似free你一次爆mon

一買完即刻有sms and email 喇喎

買64嗰啲 入相入歌入片慢好多

屌早知smt訂啦咁

se 同8 係一樣？ mon貼同殼可以互相用？

Ys

真
仲送12個月內1次爆芒換新

想問下se同7係咪都一樣

用緊se 1 換唔換好

訂左128黑機,24-27號送貨

唔係聰明通上台都得？有無得舊換新？

7同8差好小 通常通用 所以78se都可以通用

買咗，24號有得拎，送1年免費換mon

😭

應該得
有Trade-in

無線充電板有咩牌子介紹

想問想trade走舊機係咪照用信用卡訂,之後再退返trade 舊機價錢?

有無師兄知,3台買機有無優惠?

8:1X分訂, 好快收EMAIL
紅128 24-27送貨 2-4個工作日
我覺得係因為用app 買

點解既

我都用app買 好快收email

想24號攞機 凶宅肯定有walk in
士多walk in難講

貨 品
iPhone SE 256GB ( (PRODUCT)RED ) $4,699.00
SmarTone 爆芒換新™ 12 個月 (1 次維修或更換付費費用) $0.00
總 額 $4,699.00
所 選 擇 門 市 九龍觀塘道418號創紀之城五期(APM)大堂高層UC-29號舖(附近商店Calvin Klein Jeans)
狀 況 可 在 2020年04月17日 (星期五) 取 貨

JM9

越大寫得越快

Read就差唔多 Write差好遠

都係未有EMAIL

其實士多買有咩好過凶宅

好撚想大鬧Apple

咁都好，read 一樣。我都唔會用iphone聽歌影相，冇大問題。

下。即日拎

日常好少情況出現過GB file射來射去，最多咪新機過野會遇到。。。好似系

想問如果要tradein係咪要出左先可以tradein？預訂唔得？

同問

白底黑面其實大家覺得怪唔怪

怪，擺明慳皮，所以唔出白色

只可以門市拎？ 冇送貨？

好慢喎。。。買隻18w牛算啦。。

仲未有EMAIL

舊零件黑色多咪黑色 買個白色mon貼可以再生

有無人8點買 但而家仲未有email ?

AOS送貨截至21:55

白:
64,128:24-27/4
256:27/4-7/5

黑:全部24-27/4

紅:
64:24-27/4
128,256:27-4-7/5

會買白色、唔鐘意黑色底掂完手指紋太明顯

04買 Same

smartone網站講到明trade in唔會退現金只會係機價扣，
所以今次預訂用credit card 全數俾咗錢就應該冇得trade in

03買23收到email

Same 收唔到

05分買 09分收過數sms
32分收email

就算有單number
冇email 硬係唔安樂
我明

已經兩個鐘頭零5分鐘 都仲未收到

新手買iphone 一問
點解我買機再加埋買殼同貼
最後sms話扣左我機加accessories 錢一次，然後再扣我多一次accessories 錢

大家會唔會trade in 手頭上部舊機？

利申：iphone 7

+ $299 換購極速收email 服務

買左白 就係鐘意佢前黑後白 以前日系機先有 以前白色會有黑邊 依家完美

預訂可以trade?

多謝有人提smt 有多個保
已買紅128

打去問好d

我都係 8點買

其實熊貓機都有古早iPhone味

我部8 64GB read/write都好慢,係咪次貨黎

係人仔訂左...唔知24/4有冇得拎

想問下大家會唔會買埋Apple Care+
買完突然又唔想用係咪可以退錢

免費一年係包壞野 同電低過80％（好難 我狂打機都係87％左右仆街apple）
買＋就爆mon平d 但se2咁平爆mon換部新仲好

flash storage 越大 RW 越快

原來以前都係咁 突然覺得部se2好老套

咁SE2本來都唔係咩新玩意

無e mail嘅係咪都過哂數？
我剩係影咗張訂單處理中嘅相
有訂單code,但個code又無紀錄

收錢msg又冇, EMAIL又冇

預用多過一年咪買

去到就兩年去claim 換電當打和

5c真係死係太貴度，爭d都唔記得呢新apple恥辱

其實正面感性d去睇，
你可以當佢係向當年的經典3G/3GS致敬既，
雖然理性來講apple統一黑色面板，實際理由係容易控制庫存減低成本多d

豐澤個啲係咪多數30/4 前都唔會有貨?

同你一樣
垃圾Apple

屌我都諗緊 頭先買果陣冇諗到就㩒咗買埋 有冇手足知道
定係好似話第二年applecare完之前可以攞去genius換機

可唔可以用返 6s /7 既 mon貼同殼？

用緊7，粒電倒水咁，唔知換SE2定等下9月岀唔岀新機

價錢同5s只係爭$800-900
冇64bit chipset冇touch id又膠搵鬼買
apple當年嚴重失策，
如果將售價壓到三千幾應該可以開拓到新市場。

屌你老味SD黎話我冇買過都好啊, 依家得個號碼, 其餘乜鳩都冇

閃魔咁快手既

其實用返iPhone 8個mon同殼貼得唔得

咁貴

換個名緊係快

我之前用SE

宜家仲有得訂😱

呢部係電訊商出淨機兩三個月後肯定平兩舊

Xs轉se會唔會好on9
手細表示用xs用到想死，又重又大部 成日用用下跌電話
定買比老母試下水溫先，正好諗唔到送咩母親節禮物，佢用緊iphone 7

意思係叫你買8既貼同殻，
可能平好多，
睇價錢閃魔新SE貼仲貴過M字額機既貼

係叫你買8仔嘅貼同殻，不論大細重量都無變，但平勁多

個陣高增長期點try都無所謂啦

睇你預算囉，九月新機點都係5.5k起標架啦

超on9

想問下用intel定高通chips?
用緊iphone 11個訊號真係廢到想死

有細芒 有新u 有touch id
正

會

唔覺得會

8plus用左2年諗緊換唔換番細好

咪撚淘寶啦

本身訂左24號朝早攞機，點知突然醒起朝早有野做

取消左，好彩再訂返都係25號有得攞

但後尾睇email 先知唔一定跟個時段攞機，柒左

其實就算你旺角深水埗買都係淘寶貨
除非去apple或者授權店

我都係
想斬人

啱啱買咗部SE但入錯地址改唔到

仲用taobao 正仆街

有咩on唔on9
啱用咪買

apple store有冇開？想拎上手睇下先

都係諗住walk in睇下先

閃魔喺連登其實都出晒名你與其喺出邊買淘寶野貴幾十蚊咁不如自己淘幾張返黎

有，但要注意營業時間，呢排收8點

我係女都唔會覺得xs大wo
利申用緊Xs

出面果d應該無閃魔咁高質 同埋防窺好難買

大家覺得XS轉SE2係升級定降級

Down for sure

唔用淘寶咪上外國網買囉
貴得幾多

U升級，其他降，我都有諗過換，touch id爽好多

我都重考慮緊，mon差咗，鏡頭差咗，電池差咗
但faceid真係唔撚好用

部XS用得一年Battery health就已經降到89%

我咁啱部xs壞咗又冇apple care 所以都考慮緊呢部

我87

我都覺降得太快 話曬都比咗成$9899買

用緊i7+
諗緊換唔換好

faceid唔好用純粹係因為呢啲時勢但真係成日過熱電又倒水

使唔使check埋佢係西人黃店非大陸造

有冇人仲未收到EMAIL
我8點15左右比錢

好似得中國電信有

你有心咪咁樣做囉
最簡單唔用淘寶唔用大陸網都做唔到就咪撚叫自己做香港人啦

係smt出se 有問題係咪冇得換

就算11pro都好易熱
前排拎女朋友部11pro整switch acc
Scan下qr code都開始熱

目前無法顯示你完整的訂單歷史記錄。
請在數小時後再試一次，以查看你的所有訂單。

你哋覺得邊款殼配邊款色好？
淺粉配白：我覺得幾靚，幾鐘意隻色，不過男仔用唔知會唔會俾人覺得毒
皮紅配紅：我覺得幾型，不過俾多70好似唔值，如果有膠紅就perfect
透明(tech21)配黑：不嬲鐘意黑色機身，個殼最實淨，不過望落去有啲唔自然

閃魔一定要提佢咪撚發郵政
郵政我試過兩次唔見件

皮俾多70抵啦

我打算白機+紅皮

淨係知你係戇鳩
淘寶覺得無野既可以收埋自己慢慢淘
唔好上黎單單打打

紅皮白機突個白色鏡頭出嚟感覺唔夾
紅機自然啲

我普通睇下fb/ig已經熱到on9

佢上連登講埋d咁既野

紅機主要問題係配咩殼都唔襯
除咗紅色

我冇...

透明殼

其實我想要淡紫色殼
可惜冇

本身想買紅色 但一諗到如果我買透明殻再加少少圖案 肯定撞到七彩

聽到我個fd蟹左
好開心

有

唔要 se黎 壞左咪換機

皮多70絕對值，
11用家表示好葡萄SE有官皮case

紅紅好正，我買的話打算咁配

11官方機套顏色選擇仲少
但明明11先係銷售主力

嘩 iPhone 8 個價位正式取代SE

當初仲話可以穿到mask scan到面形，都呃鳩人
intel個realsense就真係認到twins啦

買左部做考子機

其實皮會唔會易刮傷？
驚跌完之後裂開

你要既紫係咪好似iPhone11咁既紫色？
如果係犀牛盾rhinoshield有出紫色新SE殻

純粹問下
你個標準點界定
我就無淘寶嘅
係睇你表演點搬龍門
大陸造嘅iPhone無問題
張貼就批鬥？
我係你就轉會Samsung了

咁不考個mon咁細

平時我就上開Facebook屌柒啲剩係識屌人老母毫無理據嘅廢藍
點知好日唔回
一reply就遇著你呢一開口就話on9嘅人
真係好撚尷尬

過兩個月唔駛帶口罩就好用返
touchid隻手濕d都開唔到

6splus 用家，已入手128白
為左等粒TouchID

我係想成個殼

8點即買仲未有email

問題係你上黎單單打打

明升暗降

仲未有email

未有too

20:05, 23:49收到

因為你講一講我本身訂咗黑cut左單再訂返白

第一次買iPhone ?

唔好戇鳩啦XS 好好多

我隻手同部電話差唔多大，主要係太重，用到隻手好痛

apple係出左貨先正式扣錢，sms只係hold你limit

原來似舊iPhone真係賣點嚟

其實X 同XS 白色都係熊貓黑白色
果陣又無人投訴

世紀垃圾iphone 5C

偷偷地買咗畀男朋友，24號帶佢一齊去拎機 希望條傻仔唔好自己又訂咗

btw 8pm 用 iphone 買 20:04 已收到 Email

X條邊咁幼點同

得香港人咁講
外國好多人買

明明正價減800 本身係上一代機, 依家有新design都變左垃圾

葡萄
仲要送se做驚喜
你哋平時一定好慳家咁先浪漫

真係第一次，如果第一次官網有咁嘅經驗
我以後都唔敢再買apple野
同埋點解你會覺得係個客問題而唔係apple問題咁？

聽講今晚個server有啲問題
好多人連ship咗嘅單都消失咗

個價太進取 design太膠
不過可能當年有佢既出現 先可能會有今日超抵屌既SE 出

咁你真係唔好買Apple 野

幾多gb

我訂黑色cut左單
而家又show返我處理中

其實5c拎上手質感都幾好，太貴真係死因
賣3千中其實幾有市場

好撚記得當年炒唔起同送西餅咭

8:34pm 收到email, Apple ID都睇到張單
不過係唔知點解過咗12點取消唔到定單

我係咁
明明出咗order
過2個鐘頭消失咗

其實當年佢直接減價繼續賣5
會好過改膠殼搞cheap哂
不過有啲嘢冇如果

如果5c 係se 價

一定大把人話: 呢隻膠好靚, 靚過其他膠

一切都係價錢問題

咪係
真係聞所未聞
無諗過咁大間公司個sales systems可以咁柒
仲怪用家唔識嘢

閃魔頭一水會高質過後期嗰啲

好慳啊 其實想送貴啲嘅但呢刻真係 afford 唔到 11Pro，第日搵多啲先叫佢 trade 走 SE 換新機啦

有冇人再去 Apple store apps 睇。SE 個spec 講 nano-sim 雙卡雙待，完全再提 E-sim 呢樣野？

錢可以令大家包容好嘢

我個人覺得
design 團隊(jony?) 其實5c design 襯返ios7

你地ios7 果陣唔覺金屬機唔襯ios7咁卡通化icon 咩

反而5c colorful 好襯ios7

128 黑色 ～

Oh dear...Apple會好傷心冇咗兩位 貴客

你見M記咁多「人」食，唔通真係好味

咁好女仲貼埋仔

其實5都幾靚，如果重留5會影響5s銷量

5s 有最靚金, touch id, 64bit

好難買返甩色5 ..

了解你可在哪裡取貨。

呢行點撚填？填觀塘又唔得 apm又唔得 銅鑼灣又唔得
想問撚樣

5s真係apple最後既靚機，6同x個設計我真係唔多識欣賞

我係男朋友收se會開心過收11pro

我填九龍塘又填又一城唔得
填旺角佢又SHOW哂門市地址
之後揀又一城

填中環之後拉落去會見到有好多間分店俾你揀

希望係咁 要影低佢畀我帶去 Apple Store 拎機個傻仔樣

明明已經深夜，點解都咁曬嘅

6同6s 真係笑話, 咁都可以出兩代

其實如果tim cook 係有心搞, 佢應該6s 已經用7/8 design
拖2代樣衰真係當d 買家係屎

Smartone 買係咪無得check機？如果一開部機有花咁點？翻Apple 換機？

喺電訊商買IPHONE不嬲都係開盒前要簽嘢
touchwood有問題就要返Apple搞

Touchwood 例如有花，Apple 會換機定點？

正路就冇得換返新機
就算係換都係換Service Unit

你的訂單已在處理中 .
當產品準備妥當並可供提取時，我們會發送電郵通知你。

呢個叫收到email?

6係最垃圾iphone 真係當之無愧
又易爛又1gb ram屌佢老母

好Sweet祝幸福

已訂黑色256 24號攞得

都依加都仲未有email lo。想點

應該好大機會自己訂左 你應該試下佢口風先

點解要買比佢

佢生日?

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

其實我覺得6 6s 7 8根本冇分別咁款

有冇人知訂單email幾時會有?

冇人知
我2004訂
到依家都未有
都痴撚線嘅

新機要24號當日先會有Display
不過可以上手8仔當SE

其實係咪好多Android user轉會過嚟買se2？
點解d問題咁鬼新手既？

好似啱啱出冇耐嘅機都唔會有 Service Unit？

屌我都係乜都冇賬單編號係咪一禁出去就冇咗
我家陣冇賬單編號又冇email淨係得sms扣數

我Sony轉i phone所以想做入坑機
同埋衡量過ｄ缺點對我影響不大
決定買部試下

真係奉勸一句唔好買紅色 除非你唔介意買殼問題
利申:用緊紅色XR 大部份嘅透明底殼都襯唔到 實色殼又遮咗本身隻紅

透明無圖案咪得

但愛滋紅可以捐錢畀人

8 = 真6s

都得 我本身都係 但用耐咗有少少厭就想轉下

都係 當初我都係因為咁同埋想揀有啲新意嘅色 加上未用過紅先買紅色

se一定唔會令你失望

Ip8 用家想keep touchid 的話應否買

用緊x 睇咗實物先算
但用緊mini 5 粒A12已經好爽
幻想唔到A13會係點
12pro 又唔知要萬幾蚊
當年部x都係上台食貴plan唔覺唔覺就供完

唔洗問啦下嘩

唔見咗部11，如果買新se唔知啲電夠唔夠用足一日唔使差

透明好難襯唔到啵

我好你小小
果陣影左相有單number
但拎個number 上去search 都係冇result
聽朝瞓醒都未有email就打電話去屌柒佢

透明底但有圖案嗰啲 又或者實色但見到個鏡頭附近紅色咁sharp又係好奇怪

02:35收到了 本身用緊XS se係幫屋企人買 第一次訂谷鬼氣

如果拎黎做後備機配apple watch 用
要se嘅64定128
定係要8仔就算？

On9都唔揀8啦
平幾百，CPU差兩年幾

上去睇連張訂單都冇埋

用咗3年 7+ 習慣咗5.5
有冇機會適應到4.7？

(打丁吧)
向教主致敬
復刻古早Iphone

你地用se2 有冇諗買18w 快叉？
定用1a 跟機算9數？

我想問吓係咪要佢Send個「已在處理中」嘅email嚟先搞掂？我email暫時淨係收到「正在處理訂單」 咁樣係咪即係佢未搞掂 遲佢少少落order嘅iPad Pro出咗封「已在處理中」嘅email 已經加咗落個acc嘅訂單度 但係部SE仲未加落去 sorry第一次官網買嘢唔係好熟

同埋想問吓AppleCare+買咗就算冇爆mon果啲係咪最少有得免費換電？如果係咁當比錢換電之餘比多少少買個安心 thanks bro

買得se都係貪平啦
仲要額外俾錢買傻咩

20:15order, 0255終於有email

1年保養本身已經包免費一年換電(80%以下)

早你5分鐘order, 而家都未有email

Email係指正在處理訂單嗰個定有第二封？

果陣手快快冇諗就買埋AppleCare+ 依家諗返好似唔係好需要 屌 不過一年用到80>好似有啲難

我2封都冇直接用apple pay俾咗錢自取

自cut 單再 order 過
同埋換完電之後防水能力無咁好，d 防水膠條我估佢地唔會再換過

咁我要Cut單係咪要等佢出咗封「已在處理中」email比我先 佢仲未出到

anyway thanks bro

佢意思係自己淘就算
唔好囉上嚟講
即係佢暗示自己都有淘 但唔敢講
一見有人係到講就會玻璃心發作
原因佢怕教主同手足唔鐘意會搵人搞佢老母
再加上佢身邊沒一個係正常人（包括朋友同老豆老母）
搞到佢呢家人不人鬼不鬼
總之有人係到講啲唔啱聼既野 佢哋就會操狂症大發作亂咁吠人
吠...吠...吠

今次唔知係唔係以前咁可以任cut 定係 cut 單都扣15% charge,見佢app 版寫住即時付清
不過你係直接加埋部機到？
以前多數打800908988 cut 單順便問清楚有無charge,反正你applecare+可以60日內加返
問下applecare+可唔可以唔加落機/直接cut 返applecare+

我早你1分鐘order 都係得正在處理email

係呀直接加落部機度 不過就算Cut唔到都冇所謂嘅都係幾百蚊買個安心 我平時成日裸機用其實都易出事 唔該曬巴打

打你老母

原來iphone se 個applecare+先700$
iphone8果個以前好似成千蚊

係呀所以先冇諗過就㩒埋 好似當換粒電都抵咁 記得佢正價換粒電都幾舊水

又係你條An狗鍵盤打手
做咩你果邊個對焦比人吊到嚟呢到呀
仲改埋名走難落嚟蘋果區咁可憐！

如果舊電勁ｄ但個價又貴大約500-1000
大家又會唔會狗衝？定會話咁嘅價我買
邊隻仲好

如果舊電大d 應該就會係plus 版本

恭喜SE2 成為蘋果4G手機
末代君主

以為se 2咁平應該冇無線充電
原來係有

如果有iPad牛就唔洗

10w/12w嗰個已經好撚快

換啦，老實講整都4000-5000不如換部平平地SE，但要預電少左、無雙鏡、mon無咁靚，但平幾千

主鏡靚過XS喎

你同你老母都on9

屌 2014訂 到而家都係得一封Email

買得呢部應該都係好耐無換機嘅用家

2016 SE 用家換呢部

用緊7plus 諗住轉 se

我用ipad mini隻牛

20:15左右落單，0300先收到

第一次用Apple 應唔應該買埋applecare

我無線慢叉

洗撚訂咩，大撚把貨24號walkin啦

還我esim ~ 我要esim 我唔要兩張實sim 呀

我屌香港中國化
唔出esim

網站睇有esim
app 睇無咗esim ....

究竟有定無呀🙂

用App 睇，一開始個介紹都係寫esim ，不過入去又寫雙實體sim

商品說明條例 還我esim pls🤬🤬🤬🤬

快啲到24號 搵人開箱睇下係esim 定 雙實

Newsroom寫包括eSim

吊你老母

中國單sim 咋，仲中國化

鬼佬版esim, 香港雙實sim，大陸單sim

香港係咪雙實sim定係手誤等24號買就知啦

之前有個巴打有個post 講 話係關送中事 仲上哂報紙/ 網媒轉載哂

快啲到24號 開箱見esim 先買

中國版真係單sim 喎

終於有email

24號walk in 大唔大機會有得買？

Store就難少少，佢都唔想你大多人

24號係最早拎機日子？

我叫咗佢朋友 double confirm 問佢有無訂 佢都話無 我諗佢無咁好心機呃我又呃佢死黨呱

佢等咗好耐想換 SE 點知因為武肺近呢幾個月都無收入 期待咗咁耐都唔敢呢刻用一嚿錢買

當畀個驚喜佢

佢都訂咗兩部諗住同你一齊用情侶機，所以唔同人講訂咗，諗住俾驚喜你

夠用10年

巴打係咪幫我 FF 得太多

我們已備妥一切所需資料，以完成你的訂單。 請注意以下事項：

但仲係無email

實有

係咪真係好多新手入坑？

提子

SE喺歐美好似受歡迎好多

錢就20：16已hold

你邊度覺得係香港唔受歡迎
連燈唔計

想去摸下實體機先，用緊7

其實1900mah夠唔夠 利申起身 放lunch 都打機 成日插尿袋好似有d麻煩

到依加仲未有。on99

想問下到底得一封email

定會有兩封email

有人影下出黎

遲下去電器鋪用埋信用卡優惠買

Mon貼係咪可以買之前ｄ型號？

係咪24號先有

倒水電是常識吧⋯⋯
預長插尿袋

已經有電量比較

好想睇咁小電點推lcd mon + a13

有睇錯既話 se2電量最廢
隨身尿袋準備

17號8點訂 今日都未有email

買applecare點樣免費換電
係咪保養期內舊電得番80%就可以換

如果係爆玻璃背唔係爆mon係補$788
係咪拎到Studio A都整得？

收到email 係咪就係呢封

有評測未

其實雙實sim唔係仲好咩

想睇埋紅色現貨
紅黑紅紅黑係咪真係咁型

以前an機轉ip成本要6000幾7000
果陣我都掙紮左好耐
宜家3000尾 仲要靚spec
對an機user黎講吸引力肯定高好多

毒撚一日到黑打機先會無電

唔值.除非你部8plus就黎壞

洗乜，摸你部7就得喇個外殼一模一樣

有啲咁嘅事？！？！

鏡頭黎講se2同xr係咪差唔多？上網睇左
重視鏡頭應該買邊部 唔想要11

唔會靚過xs 因爲好大機會係用翻xs個主鏡

11/11Pro/11Pro Max

推11

上網睇人評話影出黎偏黃 同埋睇到眼好攰
X系列前鏡既話係咪都差唔多

iPhone要鏡頭好就一定係呢3部 其他都唔夠佢地好
前鏡唔清楚

A13係用少左電

關鍵係有無雙實sim，有先買黎做後備機

買咗128GB黑色，諗緊係咪裸跑算。

一定裸, 最多痴mon 貼

本身用7 只係機身太滑所以用case
用左三年 mon花花地

仲未有email🤷🏻‍♀️

EPP

昨日8點幾訂而家都未有 same

SE唔洗啦

點會 實sim 好過esim 呀=]

多謝提供笑話

-.-“

XD

到時自己睇下點

實sim易買過esim咩唔係

A13 打機高w過A12 我諗一定效能無咁好

又話唔會花既

條友輸波台on9仔嚟

波台狗有眼光就唔會捐錢畀馬會啦

想問收到email, 用apply pay比錢，但仲未過數，正常嗎？謝謝

其他國家唔知但係香港嘅話一定係實體sim 好過esim
舉個例我用sun mobile、如果你洗機delete咗張esim ,你每次都要去返電訊商間門市叫佢出返個barcode出嚟先可以再加過
你可以話洗機唔delete咪得囉、但如果係轉機就會好麻煩
宜家iphone se 用esim 我只會話係驚喜、有好過無

想問se 2有冇無線叉電？

128定 256

睇長用定遲下會再換

1.睇自己本身部機用左幾多

2.睇下以前買部機買幾多錢再決定
同睇心理關口

3.如果有iPad或者其他平板就建議128就夠
（我就主要睇片down片
不過如果你其他用途要用好多位可以唔理3.）

4.睇個人習慣懶唔懶同大唔大洗
如果both就256啦

而家又放翻曬24號出來 想點

都係每間一兩個slot啫
可能係啲人cut單free出嚟

有Mon貼就唔係叫裸啦
彈撚開啦
On9

真心唔明痴mon貼咩用途 部機用幾年都會換

24號

如果而家訂幾時有機

唔好意思 想問吓有冇人仲未收到email

見到咁多人買128
後悔入左256再加apple care
其實有咩分別？除左gb數大左啲
而家部7 128都用唔晒😂

買MOON貼既錢夠1年換一次MOON,加上個MOON好難花

仲諗緊黑色定白色好
一直都係用黑色機 但係今次熊貓白咁又好似幾新鮮

可以頂到一下跌落地

我有了

cut單

以前痴imos, 而家直情唔用mon貼
根本嘥錢，買份保險好過

我又無乜嘢
之前係plus轉6s
不過我係好鍾意細mon

換啦，早買早享受

遲買唔會平幾舊

我都覺得要256先夠
128都用到，但係真係要就住用

8/SE2細XS 得幾多啊

唔想上網訂 想問下24號係咪得專門店買到?定係普通電訊鋪都有得買?

聽講IPHONE 12係午餐肉設計 唔知部SE1頂唔頂到呢

用緊 iphone 8 ios 12.4 仲好鬼快換唔換好

爆mon 好撚煩, 又要擺低部機換mon, 唔係錢問題

半裸都係裸, 你含撚啦

歐洲人一向唔追旗艦機，今次定價夠吸引

smartone網店買，送爆芒保

係咪一樣有Apple嗰一年免費保？

我換左iphone 8 半年，都唔知點好

係新手，有冇app係必裝

最貴5000蚊都冇都要左諗右諗 死窮撚

鬼佬真係唔太在意大機，唔知點解

所以俾支為同支那牌子搶左歐美好多中低價市場

希望Apple今次搶返中價市場一半啦

用緊XR都想換

mon貼根本on9
唔用先享受到最真實既畫質同觸感
好似扑野咁唔戴套先係最爽

係架咩。

利申，未扑過嘢

尋晚十點幾訂
今晚8點幾收到

你啱 好多人話買咩色 最後用case

真 戴套根本揀黎都哂氣

利申 我都未扑過 但呢個係common sense

如果仲KEEP 左實sim 好過虛sim
即係仲KEEP起 拎張credit card 出黎do 好過入落apple pay 做 虛擬卡
咁永遠既野唔洗進步或改善啦..

X同11系列用貼都ok
但有home掣嘅機用貼真心on9
成個掣凹左落去

唔戴套咪有bb 囉
就算結左婚都會戴套啦， 唔通你生十件

跌一次就過千

時間未到
咁esim又未做得普及曬唔係全部台都做

Apple pay都未夠實體卡paywave好反應都係事實姐

唔係話唔進步
但事實未學好下就唔好先學走

條路係自己行出黎, 如果一日唔裝備自己? 到果日真係可以能夠pick up咩?
依家班高官垃圾到, 拖累到香港, 好多機會都比佢地搞到無哂, 甚至無咗

apple pay 個反應又點會差過paywave? 基本一樣
如果唔識 個step 有時又唔好亂到講

esim 出唔到一年, 之後就就比新機用返實sim 拖慢起HK 推既流程
出面好多死完機 esim / 基本上都係存放起個cloud 到...

支持雙實sim

個人反而鐘意磨砂，係濛啲，但好舒服

希望可以打沉返支為

我反而鍾意某d mon貼既手感
我手汗多 唔用mon貼既話唔夠滑手 但係有隻mon貼就算有手汗都仲好滑好舒服

呢個都ok唔易痴手紋

邊隻，比大家參考下
不過唔用mon貼真係清晰好多

好耐以前既閃魔 不過新貨已經唔係個種手感
試過好多牌子都搵唔返個隻觸感 所以我依家都係冇用貼

但電話擺落袋好易畀野刮花

you mean 手袋？

擺褲袋應該冇事

門市幾號開買？到時門市買 好唔好？
定宜家上網訂仲好

咪撚信連登仔唔貼mon貼，極易花mon

如果係咁易自己做到梗係好、煩在宜家吓吓要落舖搞
明明係電子野

點解se冇出摺套 即係放埋8達通個d 手機套

阿叔阿婆先會用摺套

俾老豆用

iphone 7/8 嗰時都已經有好多

好似幾高質
仲有冇

淘寶就唔講喇
Amazon jp 有一大堆

SE>X

只有以下五款型係雙實sim
SE2並不包括在內

iOS 13有咩問題
SE升咗覺得ok
不過電太小係死症

聽呢度d人9up，電器舖睇下d電話花成點就知
話唔洗戴case貼mon個班人一係偷用一係部電話已經崩/花鳩曬

上網講嘢又唔洗負責任既，花咗爆咗爛咗邊個可憐你，久唔久就有d人上嚟呻裸機跌爆

二手XR可以換SE，換唔換得過

用緊X 最近跌到爆左少少右上角都黑埋 換se2係咪最好選擇

有冇咁易跌機呀,係咪就係因為大MOON單手先易跌機

仲有無人八點買仲未有email ....

我係鐘意每日放工就大大力dum部手機落梳化
平均兩個月要換一次mon貼

而家訂都要廿六都廿八先送貨不如24walk in

幾號拎貨送貨？

Walk in

正正常常用個MOON唔會點花,著左MOON你見唔到D花痕,除非你部電話成日同D硬物袋埋一齊

新機慣例會用condom 一年，但堅持唔貼芒貼，一來無咁靚二來d邊位好易痴污糟野又飛起

第二年就粗用

堅，iphone 7 用左幾年，得d髮絲㾗唔太覺

要trade機 只好等walk in

se2個主cam太約等於邊部機？

esim 的話O的仆街執你電話係咪無得拆SIM?

XR

行貨機就有一年保啦
只係佢額外送埋爆芒保

連登平行時空
出街見d住部機裂到睇唔到野咁滯

我11一個月後已經一嘢飛落枱面

所以買機從來都係J 破處果下

1,2個月已經當只係一件生活用品

唔用mon 貼but用case，咩價錢嘅Mon貼都好，始終爭啲

長期And撚, 入坑平果門市會幫我過data嗎？

怪知得仲有人過咗一年之後就係咁壞
大力飛電話會啲制同鏡頭有機會壞

我6S每日最炒跌3次
平均一星期要爆一次mon貼

有冇邊隻無線叉電器好用? 想搭SE用

有冇人想要inkcase ivy俾iphone se用 , 我想原價放（無開過）

18w快充除左官方嗰隻有無好介紹？

原價我不如自己向官方買

唔好意思、係我講得唔清楚、係我買嘅原
價$250

買ipad牛

有冇人試過係smartone買iphone新機？？

本來訂左128後來都係想轉256
上返apple睇要29先有

SMT大貨仲係24就攞得
不過就要門市攞

我啱啱都cut咗張128
有少少想要256

祝你好運 人地全新揀埋色香港買都係299

想向各位手足請教

Iphone 8 case係咪兼容新se

冇所謂啦唯有長擺carousell

兼容, 如果係新出嗰啲直頭會寫明係for se 2020

你哋個lighting轉3.5mm adopter係咪一定買官方嗰條定係有其他選擇？

出面有冇好似個套咁既頭 直接凹3.5mm耳機 唔使有條線咁

IPHONE SE 2020 買咩色！

好似話有雙實體sim?

直接Airpods啦

好鍾意香港嗰款有得收埋對腳

窮撚$800都比唔起，咪買128
影相又要就住就住，拍片又要就住就住唔可以用4K

用梗se1 諗梗比3千4買過部新
定加200換舊電算

有冇人介紹下

SE 1 真係唔掂la...

如果係主力機又有預算平d既就值得升
我係後備機就完全無乜理由換走佢

其實128影4k都還可以嘅
我6s 64gb影4k都係咁影
嗰陣時仲要未有hvec
不過要有iCloud同盡快搵到Wi-Fi做backup

點樣唔掂

因為我唔係太倚賴手機

所以唔覺咩問題
係舊電依家84%

你覺得冇問題就得啦
冇人可以說得掂一個SE撚

窮撚都係返多一兩日工都有800啦
話哂部機閒閒地都用兩三年
計返都係一日一蚊

所以都係直上256算

se2個鏡頭有冇換過？
XR個粒就夠了

香港有真雙SIM反而大陸無？

好耐以前香港已經比apple優待架啦

官方都講得唔清唔楚
一邊寫實sim+esim, 一邊寫雙實sim

支那有esim點監控

雖然都應該監控到

大陸喺監控呢方面一定做得好好
所以咩sim都唔洗驚
一定監到

快啲到24 25 等人開箱睇下有無esim =]
唔要退步落去呀 pixel 都esim 啦=] 雖則HK無得買

用緊i7都3年幾
用4千蚊唔洗就可以出到部新機
部舊機用黎做公司野算

冇追post
請問iPhone SE 今次係咪用返高通晶片

慳返既錢可以買尿袋啦

唔係人人都chur 得盡一日d 電
我由iphone 4年代都依家多數揀細機

都極少會無哂電

唔打機唔煲劇，買嚟做副機
電池唔係重要考慮
反而着重手感
呢個尺寸啱啱好，"及"手機

用緊7表示等埋12 先再揀

窮撚啲錢用晒去食嘢同交錢
所以買iPhone 好貴呀

個問題係唔拍得長
隨時拍左10幾分鐘就容量唔夠

一樣架wor
XR先唔同

不過唔係intel垃圾晶片就真係優點

諗下當年6呀6s 7呀7s 8呀個個當主機咁用咪又係呢粒size既電池
但仲要貴過而家，大家都係咁接受呢個續航能力既不足
而家賣平左咁多，機能又升左
反而要求仲高左

Se2 有咩電話套推介
唔想淘寶

12部機至少5.5

d人拎黎同11比

我都想知道
如果用高通，我用IPhone 11都想轉SE2

如果full screen 應該差唔多大細

除咗大細，希望新機可以減下磅

用緊7想轉 但係又諗轉黎做咩
我覺得7都好快

咁買11pro 咪得

用緊，全裸都覺得重，長時用要換手

Same here, 本身想轉，但諗吓諗吓自己係貪新鮮感
電池同7一樣可能遲啲可能會後悔

垃圾機背，越整越重

用左x兩年
上次摸返屋企部se同8仔
覺得輕好撚多

可以點後悔

同se比差唔多重一倍

SE用到八達通7唔得

出左SE 其他中下階D APPLE機個價跌到殘

如果用xr個鏡頭 但幅圖又唔係咁大個鏡頭

即係其他xr個鏡頭可以縮細啲

Reload問題即係咩

我最concern 電池，唔想一日三叉
同時用咗咁耐4.7 想用返一部屏佔比高啲嘅細機，但又無錢買Pro
希望12 有5.4 啦

用WhatsApp 出一出去，再入WhatsApp 要reload

轉pfs了

點解紅色反而無貨

年頭先換完一次電
等埋12有touchid就換
無就用到壞先轉se2

有冇人已經有現貨 實測下電量
咁既價錢 預用2,3年就要換

3千蚊 就算一年換一部都冇咩問題 如果佢有更新粒u

買住黎等岩心水既iphone都唔錯 呢幾年出既都太7了

prepared for shipping?

12pro就會有5.4

巴打唔係香港買?

澳洲

仲係Processing 正常架可

利申香港

輕身左已經好重要

已決定等正式發售日期：2020年4月24日
Walk in買三部 一部自己 兩部送親友

想問SE 2同6s係唔係差唔多重量

睇返個size除左窄身d之外同其他5.x吋機差唔多大既
個額頭同下爬真係好牙位

係咪確認咗iphone 8 既貼同殼都用到?

唔係算pro 6.1 pro max 6.7 咩
我想要細機身呀呀呀呀呀呀

maybe 2部12, 2部12 pro

pro咪細機身囉
其實apple點會唔知d人想要咩
但你想要最新既細機一係買pro
一係買返上1-2年既機
又新又細無可能出平價版俾你
一次過打殘自己所有line

窮L無錢買pro

再下下年一年出6部

咁咪出11囉或者等12
但都只會得大版
又要細又要靚spec又要大電又要平
apple會唔會咁傻仔出部咁既野打殘自己所有line

平價：SE (4.7) / SE Plus (5.5)
正常：12 (6.1)
貴價：12 Pro (5.4) / 12 Pro Max (6.7)
其實唔複雜

趁得閒出去買埋Mon貼費事有機到手再出去撲

Ching 係邊度買

深水埗最多人嗰間

se plus都唔知堅定流
同埋就算真係有 佢個mon係5.5姐
但機身其實仲大過11/xr都係大機一族

筆直少就冇太多條件講大定細
Apple如果肯真係整SE Plus都算係咁

不過闊度問題
有啲人覺得舊5.5係大過XR/11

真筆直唔夠雖有硬食某d缺點
例如se既細電同11/xr既重量

係夠畢直都要硬食某啲缺點
11Pro 都係偏重，睇返資料同7 Plus 一樣重但11Pro 已經係細機

要大電呀嘛11pro厚身d

11pro背面磨砂玻璃好手感都加左分既

如果佢肯出細mon full screen,我唔介意佢賣到同pro一樣價錢
我隻手揸6s都只係勉強可以單手襟晒上下兩邊

btw 有無巴打有好嘅手機殼推介

Se最怕真係電量既問題

買比父母
se2 定 xr 好？

XR Mon 大老人家用開心啲喎

有無巴打會用devilcase
佢iPhone 8個背貼, camera ring 同埋touch ID ring 有無伏

想問下係咪24號專門店係咪會有得排現貨 第一次買iPhone唔識

轉左準備出貨中

有冇人知 24號walk in係咪一定買到

已轉pfs

從來未用過iPhone 有d想出部se2

大大力飛落張床/梳發到

大把貨，最怕你唔買

等貨到

新手入門 之前用開an機想換新機 se2黎講抵唔抵玩

17號8點幾買到而家都未有email

轉左status 準備出貨中 開心仔

用緊8plus，俾人撞跌左
爆mon加開始怪怪地，有時自動打字
想買Se頂住，但係舊電都幾細
8plus電池86%都倒倒地水
本身用開apple watch又冇得用an機頂住

唔係咁講
啱啱睇SMARTONE全色256都要5月15先有
其他就4月29

11

仲有類似嘅問題就係有啲人萬世都唔做Backup

跟住然之後話唔見電話唔見晒啲相喊苦喊忽。

128GB有冇可能$3500就入到手？

識天才叫佢用staff discount 買

其實係專門店買既機會唔會勁d架

如果將部8plus trade 2千蚊就有部se2?

冇神器唔識自己貼

staff discount最平可以做到幾多？
我用左好多年Android (應該係話冇用過iOS)
Android太自由驚轉會會用唔慣
但見佢咁平有屎忽痕想試下
所以仲猶豫緊買佢定三叔A71

9折

係咪confirm 8 同se2 一樣size? 即是d 套可互用？

大部分網站都係咁寫
不過機背logo位置唔同
如果用舊殼有開窿嗰啲款會睇唔到個apple logo

想問吓無3D touch得haptic touch係咪偷睇唔到whatsapp message?

利申：用緊iPhone 8

幾年前由LG轉去iPhone 6s
自由度係少咗，冇得玩下刷ROM之類
但發現出嚟做嘢之後穩定性係最重要
我唔係話IOS完美
但順暢、易用、唔麻煩係佢優勢

得

Thx

用ios最正係backup同換電話
Android煩到唔想換

用兩張膠紙定位

請問AN機轉會去IOS係咪過唔到whatsapp對話紀錄？

過到，不過要比錢

見到se2想轉返ios....
但想問下ios依家有冇八達通用

師兄，line n wecheap 呢?

confirm左係咪雙實sim未

line 都有要俾錢
we柒本身就可以機過機

3實sim
fced

apple trade in wx4di 4係咪要walk in 去搞,冇得網上買果陣整左先?

iPhone SE 2 討論區 (4)